連仔肯做野未呀

唔係行動post唔好上熱門啦 成班係到玩分化又玩玄學又係到互屌推曬上熱門
正常行動post就推唔上 用假標題引人推呢又係到屌

快啲強制所有人登出啦連仔
好多狗拎咗手足部手機帶風向啊

真係要 同埋禁曬6月之後開既ac發言同岀post

咁幫我推下啦

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！